記住如果有社區爆發或人傳人都係因為柒婆冇全面封關同入境隔離

一早封咪冇事囉

文宣打爆條柒頭八婆

屌佢老母

推上熱門：美孚人，今晚7點

推

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

罪魁禍首

啱啱出左最新民調，民意無變過！依然有超過6成市民支持罷工！即刻話比所有罷工醫護知！佢地係民意授權！

責任全在林奠，醫護已盡力

已經開始社區爆發

個罪魁禍首就係條八婆

Push

死八婆

食屎狗

我想講嘅係， 得醫護罷未必夠
其他工會係呢個時候應該跟， 一齊號召罷工
同埋林奠睇死大家都會受良心責備， 爆發就會放棄罷工，咁做真係好不智， 前功盡廢